想問下邊度整R32 手工好

喺迴旋處比人撞咗
出灣大油甩咗甩但仲喺正線
都比條撚屌撞埋黎
勁撚無奈

原來就係你

四眼傻仔

整乜Q,渣番你架ae86啦

係真唔係啊

原來條四眼仔就係你

玩得32 冇相熟車房好難相信啫

明明全程見你踩住brake, lift off oversteer

揸gtr你死左啦

golf?